【突發】中美第12輪貿易談判破裂 提早結束離開上海

第十二輪中美貿易磋商在上海提前結束。根據彭博社等報導，中美貿易團隊於下午1時37分左右在上海拍照留念並握手。美國官員沒有發表任何公開言論，立即驅車前往機場，離開上海。
報導指出，根據之前的時間表，攝影中美最初安排在下午2時15分左右才結束。暫時未有任何一位官員發表公開言論。美國官員隨後立即啟程前往機場。

中美代表今早在上海舉行第二日高級別貿易磋商。大陸副總理劉鶴與美國貿易代表賴海哲(Robert Lighthizer)，以及財長米努勤(Steven Mnuchin)會前先握手和合照，雙方再開始正式會談。

外界早前預期，雙方不會作出重大原則性讓步，預計此次貿易磋商不會取得重大突破。

Real?

拖到下年大選

牛軍

中美冷戰，文明衝突論

傾黎都晒鳩氣，就算簽得成中共都唔會實行協議

奇怪嘅係
中美幾惡劣
香港經濟都好似不受影響

太多錢，可以靠政府單一力量推動經濟

係開始有d影響，不過不明顯而已。

難得美國仲肯嘥時間繼續陪上面癲

一年搭咁多次飛機吸輻射

唔係無，係未到民生層次姐，
當到達民生層次就通縮開始

千跌

熊三

似利好

31/07 財經快訊：中美貿易談判提早30分鐘結束，傳在多項範疇取得重要共識，美對華進口關稅將由原先的15%減至10%。

所以天文台咪提早收市
平常只有三號號

係連登無人講呢樣野先突發
一早有台媒講呢場談判會講香港問題

咪撚睇華媒

有消息話放生華為

談判破裂仲放生華為

一向放生左，美企有其他方法供貨

G爆!啪啪啪!

有道理

樓市GoGoGo

推

國家隊只係頂恆指成份股, 睇落恆指無咩點大變
但好撚多隻股已經跌撚到仆街殘晒

邊到破裂
環時總編：中美代表交流具建設性 商增購美農產

環時紅到仆街你都拎得出

風頭火勢大陸無理由會講大話

第十二輪中美經貿高級別上商在上海舉行9月在美舉行下一輪商商

雙方按照兩國元首大阪會晤重要共識要求，就經貿領域共同關心的重大問題進行了坦誠，高效，建設性的深入交流。雙方還討論了中方根據國內需要增加自美農產品採購以及美方將為採購創造良好條件。

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！

我過夜熊無啦無啦

冇人話過談判破裂
係新聞理解為談判破裂

大家都係財經台玩左咁耐 應該已經對中美貿易戰好有經驗

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

應該調返轉有邊次大鑊嘢共產黨肯講真話

談判成功？
中國買美國嘢就係談判成功？

大陸之前先放美國佬飛機話唔買
而家買返係應份
算唔上談判成功

維穩基金進場！！爆升

成篇內文都冇話破裂
提早離早唔一定代表破裂
政見還政見，但唔好成日阿q精神係到打飛機，等真係有人出黎講傾左咩先打啦

去到26k左右

即加10%

一日唔夠就中，10個%，
不過係另外3000億由0上10%
華媒